我對山竹呢個風，真係抱有疑問

吹到世界級強風
係菲律賓黎香港要成10個鐘
仲慢過架飛機
講到風速幾勁幾勁 真係得啖笑...

靜啦門狗

唔好話我批死個風 最多掛2個鐘8號

腸 正評

每多過2個鐘1分鐘你裸跑足咁耐？